有冇人會戴goggles出街防病毒入眼

我依家出街會戴呢隻, 係你樓下嘅五金鋪應該有得賣
(正常價係$15-$35)
每次番到屋企都會洗

但係發現成條街得我一個柒頭咁做

戴嘅原因係因為病毒可以經過空氣and飛沫傳播入眼, 尤其係冇罩廢老咳嗽嘅時候更加容易中招

歡迎熟相關資訊嘅巴絲幫手講解下

你遲唔遲啲呀，依家先講我日日都用緊啦

用緊呢隻，非氣密

今日見到人帶 uvex 加反光紙
應該係手足淨落
我有對 ess striketeam sj.. 但驚帶出街比人拉

我見有好多人戴豬嘴, 佢地都未驚

我見冇乜人講過

推 等多啲人戴

推呀！！

推

［眼罩心得］買唔到密封眼罩既入黎

利申：work

咩型號？

我都有戴
仲可以壓實D個口罩條鐵線

其他封實哂柒都冇所謂啦
都冇人再知道你係邊個

樓下食Q

今日見到一個阿叔咁做

我唔係阿叔

confirm左會空氣傳播？

今日我落樓下買飯，戴3m眼罩，有個肥佬仲話我眼罩都戴埋屌就係佢呢d口罩都唔帶既人搞到我地要眼罩

唔係空氣傳播嘅話
用半氣密 /透氣護目鏡都可以 最主要擋飛沫

Confirm咗飛沫入眼都會，所以唔好捽眼

廢老向住眼你咳你都仆得街

飛沫你睇唔到, 隨着空氣流動入你眼都唔出奇

所以有冇罩廢老係咁咳就要小心

條命係自己嘅, 祝佢 早日中毒

同問
幾靚仔

我撘車有戴

就係驚佢呢d廢老
搞到要戴

唔知依家五金舖仲有冇貨, 乜model都照殺先, 遲下可能搶眼罩

要用集運

依家日本堆集運公司嘅倉已經爆撚曬
我怕你二月尾先至拎到
睇下你樓下嘅五金舖 or 新填地街有冇啦

運緊返hk 中

有冇咩型號推介，全包氣密好似好奇怪
有冇D好似普通眼鏡咁嘅款

我個人覺得冇乜特別, 係氣密就得, 問下你附近嘅五金舖比較好

如果冇曬嘅話, 中學lab果d都要食架

Jed

戴咗隻類似滑雪嗰啲擋風鏡
鼻位高唔係百分百氣密不過better than nothing

呢啲時候其實唔好理人地點睇啦
安全要緊
其實今日出油麻地深水埗都見過三四次60926

飛沫傳染又唔洗去到氣密，普通款我諗都冇問題
五金舖仲有貨？大概咩價錢到？Thanks

第一次喺街見有人戴係一個外賣阿姐 3M嗰款

依家條街多咗好多人戴

最普通果幾種, 咪$20-$40

總之去你附近五金舖 or 新填地街睇睇

利申淨係帶眼鏡

Buyandship呀巴打

買左
sofar出街都見過人戴
順手問有冇人知點清潔

3M ox2000

成副浸滴露

或者用消毒紙巾/酒精抺

用滴露先，酒精捐俾糖尿病患者唔該

見個一個人

帶緊 但買左隻唔係氣密 重有4對未開